[PS4]Gundam Battle Operation 2 [23] 一齊發動非洲之力！！

on99用左Quote個code添

開定post等大家繼續討論

想回覆個陣已經1001咗

點解topic唔係大家一齊去九展虐菜

I'm back

你啱，但太殘酷啦

lm

我想睇現場真人下格多d

下次頭post洗唔洗加返個PSN list?

骷髏頭個標誌幾型

可能佢係廚機撚掛

咁真係薄同難用 都成日有戰犯

想要水樽但對C3無興趣

ok 更新左可以組隊打

巴打OP

呢個提議唔錯 但係可唔可以分兩組
一組係C+以下 另一組係B-以上

想比腦魔巴下格喎

B-想識人一齊打 成日隊友分散晒比人群P
溝通到 曉廣東話都得

其實而家如果一齊打，會用咩方法傾偈
我仲係停係用RC嘅年代

Ps個舊派對?

用Ps4既話，開Party可以八個人傾計

大家覺得邊隻色靚啲？

↑ 新配顏色, 用FMP隻ARX-7做概念

↓ 原本用緊既"拳手"專用色

上面好睇啲
下面
er...易認啲...

唔該兩位

上面好睇
下面夠個人特色

上面隻黑藍色幾正個身隻白雜咗少少灰，兩隻色幾襯
下面我會將腳掌改埋黑/白算

同一組配色概念，配落高達度就變左雜魚機

見到奴隸幽靈個rugby頭盔就好想改到好似佢咁

今日打句皆のおかげだ仲多過おつがれさま

紅黑好好睇

專用色既話，唔打得都睇得
部機即刻加100cost戰力 (自己認為)

冇錯
油隻靚色 令敵人都覺得你型就嬴哂

等我又黎分享下我啲配色先，差唔多全部都清一色

仲有四伊

配色好型

正啊
我都仲啄緊個配色
原本個黑底, 紅手, 白detail 好似有啲單調

快啲打上去，升左軍階就可以配色

配色我個d全部都好低調玩格機用d突出既色比人追住黎屌

幾正喎

我全部都係白銀聖衣
Detail 位係黑色

我大多都係泰坦斯色

黃金時段排場350 等咗幾分鐘仲未入到

個個怕咗隻新伊避哂

最後定案....
深藍+灰白主色, 紅手, 金色detail

淨係識跟專用機色同msv色

我又貼先

上次白金系列發覺有啲機唔襯轉做黑金

個金色配得幾靚，有無數據share下？

其實呢度有冇約戰group或者一大班人可以開私房

岩先個場好似見到你
你有無上迷彩?

邀FD打但出未符合條件姐係RANK要同級先邀得?
我A朋友係B+
但琴晚都仲邀到

無 我入咗自訂宇宙比人屈機嚟

thx!! 我借用你個數據改改我個金色先

無人打Rank？開唔到場

BD2好癲 400場用汎都比佢打到傻

不嬲都痴線 個痴撚線下格真係

500無限，400ace
場場大上大落

要整個廚機表：
突 - BD2, 781
汎 - NT1, A渣, 彼茲多華茲
支 - G6
============
自己加

KING TIGER

係咪勁咗好多 得閒試下先
B3 fans

對面d支斷左線?

俾我兜d點入去射到碌柒咁
最高峰期搞到4個捉我1個

對面4部汎捉唔住1部突，班支應該都唔好得去邊

一排豆扣咗隻西米露大半行
又唔駛行埋去冒險俾佢射停/反格

係咪改咗求雨殺人都計damage分

A渣係咩渣?

迅捷渣古

個表A渣要加返光槍版

依家想開場同眾巴打一齊玩
有冇人有興趣?

自訂你開

開咗就會有人入，我都排緊

: Welcome LIHKG

幾c

350

太多350房search唔到

set個password,咁樣search唔到

2882

好而家黎

冇，唔得

再試試 另位巴打ok

密碼搜尋?

yes

真係唔得...

welcome lihkg
2882
350
A- D-
無人都市

我都搵唔到
btw有無人想打宇宙解埋任務

咁搞笑

我就咁打pw就搵到

a-

因為你哋上哂A

唔好歧視我A啦

我想玩，開a好冇

A- 入唔到

開左A啦

搞掂，開黑房

玩下d troll機先，唔好介意

無位？我唔入嚟喇

有位呀 大把

有喎

解左密碼鎖

照入啦

記得講暗號天才genius

2325開場

不如隨機隊伍算啦？
圍威喂打街客好似唔咁好？

啱
最鍾意9分

竟然開到場

開咗場？衝唔到入嚟

搞到我想過黎troll下

下場啦

我諗住屎忽痕入去練機

完

比人屠

屌部吉狙改，勁到

好撚鳩

下場再入黎

有位了

一槍就爆腳
用奴隸幽靈好似紙咁薄

行行下街就發現點解壓住對面打

Search 2882?

因為你隊隻拳皇太勁
零輸出佯攻王

350 無人都市

Password search

見到有部格機不停射人

唔見，爆？

喂team a 四聖獸
爭隻魔象

我遲啲入 去咗食雞

個d-出黎，唔好開250薩改

個d-做乜撚野

Search 左幾十次

開左場喇 下場叫埋你

個D-係巴打來？

250 cls

下場送走個d-

thx

應該未完
但差唔多

屌比隻貓熄咗機

打少個

不如開多間，或者圍內12人打?

夠人?
不如想玩既巴打揮揮手睇下有幾多人

我隻蟹啊！

D- 88

重開下，圍內12人啦

自己揮自己

打少個就俾人打到散哂

咪啦
可能新手無機用姐
巴打入嚟講暗號genius

係2個，個d-見到人就退

開返未

Keke
2882
D- to A

全部都A
好大壓力喎

差3個

等多一分鐘

改10人算?

無限場

等齊啦 唔信連登仔唔打機

唔同你打咋

無人喎

試1局用高達光槍冇part

下格你

開D-真係咁多新手入來

入得未？

好似set 一set minimum rank好少少

執雞王強人

岩岩完

cls光槍高達都贏到

新入場記得講暗號genius

2882乜春都無

open room左

解左鎖喇 鎖唔返

重開啦

咩場

原來我隻bd3都唔差

cls10幾萬

重開？ 我想玩象象

屌又開左 分唔到邊啲連登仔啊
打完呢場重新開房

企係後面抽水抽返黎

見到自己account 比人屌打

不如我開房你地打完入我到

場主自肥可恥

都得

點會卡係個個位打架

開咗房名LIHKG 密碼2882

邊位巴打一入嚟就問我是新人類嗎

無人想
出唔到街

［連登仔正確的打招呼方式］

贏緊唔洗入去喇，同送分無分一

齊未？ 齊就解鎖

我都覺個波你地隊打唔好
比曬時間你地走

班友部機得一半血都無，係出面整下機等人湧出黎先再打都未遲

太多A嚇走哂人

房間已消失

冇wor

唔知點解變哂隱形人之後斷
sor

轉頭入返

都係唔入，瞓
各位早D抖

仲有冇位？？

有

隻象慢到好似散步咁

Same
隻狙吉2識瞬移，又比隱形飛彈射

5打6贏咗

笑死 邊個一開始放部機係出面佔點

一開始對面分左3個打小路
比人入左中路壓住左

搞一搞個Namelist啦,應該對大家都有用
咁嘅格式如何?

PSN (連登名) [Main機]
1. oniononion (大蔥) [狙渣/SP2]

Rank見到就知,唔使特別留我覺得

試埋部彈幕大魔先

對面有個佔完點比我部先蓋輾死咗

其實係一開始有3個玩緊下格

搞一搞個Namelist啦,應該對大家都有用
咁嘅格式如何?

PSN (連登名) [Main機]
1. oniononion (大蔥) [狙渣/SP2]
2. takchi321 (夢醒) [隱形機/書包/格機]

Rank見到就知,唔使特別留我覺得

我嗰隊係咪有人一開場下格隊友 飛到出去擰轉頭見到部ez8下格

個連線好差，delay成半秒，玩埋呢場退

做咩成日追住我

佯攻32.12%

邊個不停對住我部先蓋射腳，一場斷3次

大魔間嘅階級鬥爭

好似街客部sp2嚟

部sp2恰我射程

skip leg day唔射你射邊個
俾我打都係一樣

先勇係太多leg day

咩leg day

btw bd3爆發力真係好差

你兩個換完未

汎入面係咁上下

bd3好勁喎

玩完未？想join

4分鐘

入得

2882搵唔到

個d-散步王c點行去佔d點jm9

無咗密碼

搵LIHKG

6v6？

係 但係又滿咗

先蓋爆發多好多

所以我先想講set 最低限rank
我地應該有9-10個, 搵2個唔難

屌
有新巴打嚟 俾我返入嚟打多舖

可能開場嗰位低rank呢

高戰蟹下格好勁

做咩我個隊可以打得咁散

啱啱港灣場部a渣咪巴打嚟

D-個個?

屌隻夜伊屈到我
身邊一係無隊友一係望住我死

如果係就唔好成日行去佔點
同大team 齊上齊落比較好

係我要求太高定部素伊不停行街

散到我一落地已經死哂得我一個不停loop

係咪無人打？無人打我都收機

算啦，聽日再同大家打

聽日c3打

唔明老虎特裝型條鞭點先會中

人地直衝埋黎個陣

用黎combo
格->後boost-> 鞭->格多套

Psn係咪死咗

係！

女朋友幫我抽Step 1
第一部
第二部
第三部
中埋第二部pick up

曲線曬女女

佢話要我講係佢抽

有冇獎勵佢

幾時先有新軍階同DP 格補4

中咗新機
試過行到敵機側邊都無理我
但遠少少啲支援射到我變光

中新機曬唔到我
但囡囡得

如果你係問點先唔會miss的話（呢碌嘢一miss好大鑊）
盡量貼到最埋先出手
同埋瞄準對面下盤, 中間偏左少少打出去

完來琴晚大家玩得咁開心
試新屎坑Anthem冇追到Post

今晚有機會再開過

我都係玩緊Anthem見開黑房先入

無追po+1 打完三場一早訓左

尋晚打得好爽，激過rank match

不過再打set返B-好啲
D-同C-派膠派到一面倒
除非有巴打低rank想入

有密碼果時d-都收
轉公開房果時先限rank
咁得唔得？

唔得 開咗房就set死咗
剩係改到房名 cost同場

呢樣又係低能嘅

同埋房主係咪無得踢人？

應該有架喎

搵極都搵唔到個掣

下次我又join
琴晚去左飲野日任都無打

Step3

開ser玩到宜家
有點心淡

想要咩機？

泥岩
追左好耐

琴晚同大家打都發現到
SPC唔叉槍同狙渣都差唔多咁大力

而家變到只差個後仰但SPC爆腳快好多

點解要咁樣逼害自護

過咗機率up就難中 廚機更難

講唔講得Anthem?
見評價幾兩極，1516買唔買好

玩過demo覺得ok咪買咯
不過應該玩唔長

想依家開場玩 有冇巴有興趣?

都可以

密碼照舊

毒毒開場冇人理

星期六中午邊有人

傷心

而家入

中午既廢青

去C3打咯

唔得閒去C3

場已開 等 寂寞到夜深

返緊工

好差咩三星機781 京普 炮勇 沙米露
Fa可以用卷換 你冇換姐
新伊夫都有埋啦
兩個禮拜中到一部event機都好歐洲啦做人唔好咁貪

見到有人c3比人抄5000對0

又邊位巴打恰新手
搞到又少咗新手

我有無睇錯?1萬傷?

等到用卷換都值得開心咩

好過乜都無 大把人step3出夜吉

彈幕大魔最高傷
比著平時 部大魔根本做唔到傷害

留意返對手仲要有BD2 x2
都有差唔多10萬傷 企定定比佢射?

部素伊一落地先緊迴一野，見過未

btw有冇巴打係c3會打，想贏攞紀念品，見到1萬傷有d怕

諗諗下我單拖玩撞到兩咁嘅隊友
唔玩好過 到時柒到

我估係好型咁開exam 然後部機太快控制唔到
鏡頭下下飛過頭

唔出奇啦
都講明唔係比賽
有人約埋朋友嚟試玩有咩出奇

求隊友

蝦新手拎獎品
熟手都係自己人 唔好對打

雖然唔係比賽 但係輸得咁柒好難落台
定係大會嘅媒嚟 比人易啲贏

我只係想要獎品，虐新手番屋企開新帳都得

唔似

班老手又係 贏到咁盡 點都死一部
比人破蛋咁輸

邊個做嫁破壞遊戲體驗
搵人認左佢

睇住你地屠人

紫E真係好用到痴撚線
散彈本身就易打停過筒
把斧又長

屌真係無人性 你發下狂衝入去比佢圍爆一次都好呀

呢幾日都無玩 係咪300場已經變成地獄

係
350 好唔到好多

拎返部素伊3/高達3玩無限算

打rank 300~350已經無哂人
我排嗰陣係得我一個

300-350好玩過無限

真係咁多新手比人屠

我都係換先有fa 同無6 號機
抽唔到咪用返部fa 射爆人地部6 號機

對面力吉打4 萬都算係咁啦

C3黑房

我單排，對面3個先黑

完場有無反面？

冇掛，對面自己唔出bd2怪邊個

我今晚會去九展，不過係11點嗰陣

其實我唔好得過你幾多，我開ser既時候開始玩
Step up 3 抽：伊改, Bd1 lv1, Bd2, 妖精, 先勇 Lv 2,3, 炮勇
回收券：FA, 781
DP買： 782 Lv1,2 , G3, TB, 西米露
調查箱：Bd1 lv2
課金：先勇 Lv1

我抽得嗰堆大部份垃圾(除左bd2), 仲要抽到既時候已經過哂氣
其它都係靠買返黎....

我覺得有組團rating之後排場好撚慢是否錯覺

係好撚慢，因為佢排場個系統計數要多左

想好地地打返三局都咁難 排20分鐘先入場都斷撚埋
迫人轉驚

夜啲打有機會少啲"團友"
我都叫唔返我啲fd回巢
佢地話對手一黎就有高達(782)會屈機

但其實明明可以打低cost場

我都去咗蝦靚仔
比賽就黑吃黑5XXX對4XXX輸一波

講起我呢個fd真係要呻兩句
當初開ser一齊玩又嫌起手用吉姆嗰啲反應慢武裝少 (佢玩慣vs系列)
到依家同佢講有得一抽必出3星又話其它人齊哂機抽黎無用
咩新手無得上400, 450場根本唔過癮

我心諗你隨時連「訓練」嗰幾關都唔識玩啦
無連技無機體sense，上到去咪又係雷

對家782係咪限左只用光槍無筒？

係， 比我屈

BD2本身已經可以剋制450c 既汎
何況係一隻400c光槍782

咁你隊友揀力吉玩筒又幾醒喎

岩岩打2點第一場，我係用素依，以為有機反cap

只不過係兩個識玩+個唔識VS對面3個都唔識
咁緊係SM佢地啦
不過都唔係無死過

有冇巴打琴日兩點四點打過

算啦我都無勸啲fd返嚟玩
明顯唔啱佢 自己獨玩算
但而家真係分分鐘日日淨login到佢整返好rating先

個感覺應該同D-打差唔多

直情係D-第一日玩個d

屌step3出夜吉咪我囉
本來都就快唔記得，點知比你提一提

最可笑係佢地話啲機體唔夠 "機動性"
下下拎 EXVS嗰套黎講有乜好玩
呢隻game的確係歐洲人會著數好多 (大把新機廚到爆)
但非洲人都有非洲人既尊嚴，都係咁樣玩啫

我都係中夜吉lvl3
邊個300 cost會用佢

隻紫伊未出前一夜我練咗成晚強吉，諗住300c屈下
一日唔夠就白費哂我d心機
而家轉練蒼白

頭先有架強吉好勁 一打三
我紫e一齊斬 判定都唔夠佢快

大家都2星，但紫星完勝強吉，鎌刀同把斧一樣大範圍，但選吉劈得一下就要轉劍，爆發差好遠，仲未計把散彈

打宇宙場都幾好用既

紫伊招下格二連斬型到仆街
之前350場用wr 俾佢係咁屈

依家上分上rank最好都係200同250

200用訓練吉去打

呢兩個場我都係用輕吉屈分，玩到悶，又無乜新機
300同350多變化d

我有睇佢個場 對面有個比人殺一次就機都唔出
A+狙撚已轉game 無報名

好耐無見你留言轉咗咩game

battlefield

個2個主持都算係咁
聽佢講野都知有打開
不過有新手比人屠講d野就好mean
e.g. d隊友多得你唔少, 返屋企練下

Battlefield 比我感覺係上集改良版

咁撚寸

有個人 落左機 上唔返 ，比主持人串可唔可以上番部機，隻 game 唔係咁玩

果2個主持唔知jm9，問個制作人垃圾問題
仲要不停解讀人地戰術比對面聽
btw我覺得可以教d新手玩

我都冇理到 反正bd2鳩劈都贏

主持都恰鳩毒撚
應該起哄叫兩主持落場比人屠

主持應該講 是新人類? 都是托大家的福

好難現場就教到新手玩
除左操作，其實勝負最睇係大局觀同對機體既認識

其實講下比新手聽應該點做
而唔係開咪寸人新手
咁人地擺明唔識主持都可以提醒佢

我覺得啲主持本身都係廢ga啦

完全係鳩upper

其本上所謂新手教學係得兩頁紙 俾你睇點禁制 同埋做d咩

串10次有1次教人既
有教人r1可以轉武器, 不過轉武器都唔識 就梗係比人屠

又係 咁嘅event多數都係搵9upper做

有冇現場下格

蟹E 係汎

乜D-果D唔係大家D小號咩

好多黑房

係咪無得揀唔入？

有冇人知多華茲個手榴彈係咩事

btw有冇人開房打

佢個手榴彈係咁,導向手榴彈

可以呀 等我幾分鐘

10點準時

又得

開咗2882
最少b-

有低過b-上黎講聲改低

要上水了大家

睇埋丹爺先入來

等多個就開open啦

轉左open
400 無人都市
入左黎既巴打就打個暗號啦

rating入場好慢，轉頭過黎打日任先

C+入得來玩嗎？

下場改c+

可以

岩岩開左場
大約22:30 改做C+

又開左？

入嚟解任先

開左

再開過

點解我又搵唔到

岩岩先重開

有兩個場

重開咗

你想開你講麻

冇password會search唔到

不如group埋過黎， -3 啊依家

可以重set 番

入唔到嘅

再試下

冇得set番

宜家仲打緊？好似搵唔到

e家完

又miss左

有冇得轉cost, 450 冇咩機好用

ok

頭先邊個用老虎改？

我屌咁多汎做咩唔壓上前

11點左右JOIN

得8個

原來我同你同隊

11點開，等埋你先

差3個
巴斯 同雷比爾呢

得我衝

C+以上
連線2以上

係唔係有人入唔到

隻D-望住我同泥岩隻抽之後比人圍死
心諗佢過嚟做乜

我用FA，唔壓前無得打

nt1表示已壓前

邊個同奴隸幽靈係咁瘋狂格劍？

屌我一開波比人集火差啲死

嗰下好正，我企隔離想幫拖都幫唔到

我
見到隊友落雨

對面有部nt1搶完點叫機直接被人秒

我條boost 又冇氣
又有3條友係我旁邊
咪拉下布
拉曬全部人落水

試下量雷先

完場單聲響出面踎緊
同埋而家用c以上定password?

我再開

開波冇人搶點
有冇咁痴線

紫伊個下格距離仲未捉得好

你係紫伊？成日想斬我

我同你同隊啊Ching

係咩

慘敗

而家有冇開場？

日任完成

你個仆街tk咗我好多次

唔係喎，依家open左

搵唔到嘅

不過依家寫個名，報下人數先
1. 小春子公公 (Nasper_Karas)

邊個係？

港灣400

岩岩唔小心走左
仲有房?

頭先邊個部原鋼死都要打我
btw仙女棒好用

你唔好成日擋住我嘛
阻住我殺人

有
場主踢jp尾條友啦

邊個開架 有冇id?

不如開返密碼場再認一認ID

2. 大蔥 (oniononion)

可以響入面講自己連登名認識人呀

入左啦

整人就開，我打多陣就off

我係唯一一個C+

依家得9個人

慢慢上啦
觀念有左就好易上

開緊機

2882？

仲有5min

重開

徉攻第一

垃圾鐳炮2

部葛夏睇落又唔錯喎

食錘喇仆街

上

用得幾勁
我想知邊個用SPC，係咁追住我射

kureha-29?

入左 無咩用過300 cost機

我覺得係低cost場超易上
200場揸著架吉改carry 全隊

結果300真係斧e 場

對面隊配隊靚

蕉，蕉，蕉

堅

你用斧伊？

紫伊似三星多過夜伊
真係好勁

垃圾指吉

今日完？

岩岩個場係b team 俾a team隻紫伊壓到
明明我用汎應該壓番住佢先係

你地繼續

把斧真係好惡
雙紫伊嗰隊隻寒吉係邊個？唔夠你射

一下散 一下刀
汎倒下

我開左

同問 岩岩雙紫伊個隊邊位用吉狙改蕉蕉蕉？
好鍾意閃你d蕉蕉蕉

其實我部吉狙都打好多
蕉斷你地d腳

我下次再打

仲有幾多人玩？依家得三個

絕影 = eddie (應該係)

00:10 go

裝左beam強冷1同2
可以蕉x4,蕉x5,頭炮不停射

基本上後面隻量鐳炮其他一射停就蕉

依家得5位巴打

好想玩次 全世界用100 cost 炸完人基地之後係到玩人仔

要開無限制先得

而家改唔改得？

得，但大家係咪玩先？

我問下

5條友點打

想睇，有冇live/拍片

人數要出左黎再改

唔好啦

期待

大家傾掂數未？

無人
咁一係算啦，就咁打啦

好啦

我同老婆沖個涼先，大家抖陣再睇下玩唔玩

好

我啱啱見冇人先提議玩cost 炸人

部葛夏就係我 食錘喇

準備回歸，仲有無場，一齊打rank又得

我得C+ 可唔可以一齊打rank?

C+唔知排唔排到，可以試下

暫時唔洗打300同358嘅遺址場，根本就係紫伊嘅天下

等多陣好快nerf

有時都唔知你地點升上A
D人一D概念都無 支援淨係一邊唔睇另外一邊 以為第二邊無人 係咁打支援賴む都無人理 惡意孤立

做好自己，拎rival分
低rank win+10， 輸扣唔足10
慢慢就升到上黎

再之後就運氣抽隊友

都是託大家的福呢

我靠之前係400場雙刀781屈分升上A

臨完場差少少分就贏,D人又唔玩特攻 成功咪一齊解任lo
都唔知咁鍚身做咩

其實A場同C場都無乜分別，一樣係一大堆福島天才

其實慢慢打得多就自然升
都無話刻意用咩機屈

有勁機上分=無腦d
冇勁機上分=要打努力d

我係
200 LA/炮吉
300 炮吉/書包 , 而家加埋紫伊
400 781雙刀/雷炮

但其實我主修係汎機
不過rank 場用汎機同虐待自己無分別

真係想快衝分都係用援
夠勁就carry到 當然遇到癡線佬格機就睇經驗

會唔會諗多左 300我唔知 但350一定唔係

係咪想出自護號?

350 應該都係兩隻雙刀火雞勁啲

即係點

多華滋有個手榴彈係dum出去會自己飛
可能浮游炮係想用呢個模

似喇似喇

係勁好多 斧伊係呢兩訪面前好似傻仔咁

300無咩勁機先比佢威到
上到350就係妖魔鬼怪嘅世界

部野slot少氣少飛得慢又細力,唔似兩部雙刀兩野一部支
NERF佢?憑咩 俾返個急回就差唔多

300場一set 秒援算夠大力啦

我不嬲都跟陣換機 反正都無咩改變戰局嘅能力 就正正經經打靠贏rival慢慢升
而家就喺A頭浮浮沉沉

比上不足 比下有餘
300佢叫勁 招格又霸道
但350又排隊都未到佢

今集搞到啲機變哂食物鏈

我都係跟陣 不過打rank常見情況係
有班人同我爭援用我讓
結果影都無埋 次次我用返就算輸都唔會大炒
叫有機會贏 街場援係最信唔過

街場援見佢用狙，十個你預八個唔掂
你話用G6，FA嗰類咪俾你用囉

等左一個字都開唔到埸
叫人點升上去啊

改咗組隊之後真係等好耐先有場

我地玩自訂房算啦

開黑房打真係冇咁嬲
等Rating改返雙排先

岩岩打左場rank 無限爛地王牌
對面應該一group人黎
本身分數咬到咁上下，一揀左王牌，部部都係Ace殺
極速拉開分數無得追

未改好前都係打自訂好d

扣分黑房無人排正常
做圍燼燃肥料?不了

真心on9到仆街
唔夠人玩就唔好搞D咁嘅野啦

今晚仲開唔開房？

我可以玩陣

其他人應該唔得閒

有邊個唔係睇緊波
三場都唔想打

開場五打六 最後五秒反殺贏50分
同埋睇兩隊都過萬分就知我地打得好撚激

把斧真係痴撚線

無雙式割草

三國隻新徐晃不如用佢做底算啦

敵羞吾去脫她衣

想問下rx78-1支棍前格係咪同雙刀前格個距離係咪一樣?

正前應該棍長 但雙刀可以斬到左右同屌地

你都有同卡苗佢地玩嫁喎
部葛夏見卡苗嗰邊D人用真係好勁
直接一set秒斧伊

個流星鎚根本屈機
可以飛到去100mm豆槍距離 仲要有拋物線
你企係建築物後面都可以計數打中你

唔講唔知以為打緊高達無雙

但係棍有時下格插唔中人
我諗緊用雙刀定用棍好

一個weekend去到24頁
上個post請教完後, 抽多左兩次step(係, 我又課左)
主要抽中Alex.. Xamel同Efreet DS, 其他未用過唔記得
由D玩到上C終於贏多左少少

雙劍好用d 支棍d判定好怪
把雙劍下格乾淨利落唔花巧

幾好喎, 三部機響各自屬性都係一流機體
真係有beginner's luck
勸你之後抽嘢唔好用呢次做標準
唔係通常都會失望歐洲血統除外

話說我尋日有個friend啱啱裝好game
同佢打咗場1v1熟悉下操作
打完佢話點解會跌咗舊嘢叫
格鬥強化裝置LV4
不過6中1依然是會抽中炮勇的

你中返啲廚機唔升先唔正常
加油升上A啦

算啦lv4都無咩機放得入

Beginner's luck
開個小號可能仲嬲

棍要前格起手之後用下格
但係接下格會俾人反格

新手抽點解會中炮勇
14券

非洲人血統無分新手老手
其實嗰六部有無人抽得到FA?

我反而想抽中炮勇，果6部入面其餘5部都可以dp買/卷換

炮勇真係好咩
利申 抽之前專登買齊晒高達 強人 格魯古古
G3 炮勇本來有 諗住唔中FA既伏極都有16卷

好呀，可以攞支火箭筒比高機勇同普勇用

最大功用

我抽中fa

不過之前已經用左回收卷換

自從卡苗抽中左部葛夏就成日拎黎制裁班歐洲人

炮勇=GBO版IE

咦... 呢舊野我好似都係一開波抽中左lv4................

btw咩係歐洲血統

btw, 一開波3星機抽中多華茲(唔太識用)
然後6抽1抽左G-3.......
啊, step up仲抽左lv2定3鐳射大炮但又係唔識用

自從上咗A之後就無打過rating，要解贏rival個每日任的話寧願入快速場慢慢等好過

屌你歐到仆街

琴晚打兩場又無咩野 啲人仲偏廢
不過有人迫咗去打B至A-

歐洲人

快撚啲改左呢個戇鳩機制啦

數據寫150 實際2-300 部野好洗好用

6抽1有炮勇咪好 我先勇炸屌

強人定位係咪突擊版戰犯
撞停人再格起手都唔夠對面快 9成比人反到
已經難打中 刺得中但角度窄 刺親都中盾 真係人都顛
係武鬥房真係好玩既 但打ranking真係出賣隊友

Xamel其實好唔好用見唔多人用.....我未用過500cost好驚一個累全家
Alex真係幾爽皮打無限cost精英
Efreet DS打350cost都好爽

啊同埋想問呢, 用鐳射大炮同吉姆大炮呢D係禁咩制瞄
玩左幾鋪唔識玩, 通常都最低分個幾個

r3

謝巴打

去搵條女玩訓練關remind下先喇

你掌握唔到部機個skill，部機性能本身冇大問題，高攻急迴氣多又快，只係格鬥判定差，但係左右格出刀好快，要去練下先，唔係唔好用

肩炮呢類拋物線通常都瞄低少少
仲有練唔開鏡啦
可以駁槍
肩炮中左>對手停>用r1快速轉槍射多一槍
咁樣1set 可以高傷好多
鐳射大炮練combo 最好用架啦
加油

超技術向
rank遇到10 部有9 部都廢
但勁嗰部真係比佢殺到心慌慌

收到哂, 今晚再試試先得
見人用鐳射大炮企係屋頂轟到我傻

無人打佢實轟到傻

Xamel太食隊友

到底有冇人發掘到鐳炮2用處未

用處：連跳兩次上hlv 然後大地在我腳下

搵到位龜狙好撚高輸出

之後咪俾人射返落黎

而家求雨咁快 以前都叫上下hmv係唯一用處 而家真係廢到
我寧願佢係炮勇即過熱

如果對方冇格機/格機長期唔搵你
你又識搵陰濕位企 其實都唔差
遇過一個 一炮打左接近半隻腳 我仲要係裝左lv2腳

me

問題就係同樣嘅位放隻雷炮仲勁

雷炮呢d強硬派 邊有得比
不過雷炮2避格機係好過雷炮
格機埋緊黎原地跳兩野拖時間俾隊友打

反襯鐳射大炮有幾勁
試過用緊鐳射大炮對鐳射大炮2
比佢射左一槍搵到佢係邊就射左佢3,4 set
佢又無槍射我
成場不停咁loop

仲有可以屈射程
援打援佢一定贏

有優勢囉 不過我用狙二係咁R佢縮埋佢都無計
當一拖一令佢打唔到我隊

訓練吉？

gc2 港灣你搵到位打好爽 好多時C 貫通打兩件
都市都係 不過真係要搵到靚位 又要成日換位

淨係睇佢Step up 中Alex 同斧伊就知佢歐洲啦

我step up 中bd1 lv1 咋，Step 佢都母

之前特登用DP買左部西米
佢啲炮火預備時間太長，做唔到無段轟炸

用返FA輸出順好多 (我垃圾非洲人用券換既)

我用FA同西米隻抽屈走位+reload 都贏到開巷
西米真心唔知點用

點會做唔到 無間斷炮火西米強項

打停人嗰兩支預備時間長
平時你點駁技？

咪1>2咁馱炮 3係射哂1先用
好耐無用應該無錯

係，今朝200rank場

我都係呢個style
不過睇過高手用 3 準既就好爽 3 > 1 > 2
好癲

因為3最高攻 但係要慣到個高射

係 仲要重跪
不過本身實彈直射與我無緣 咩狙吉2 咩對艦炮都玩唔好

歐洲非洲呢D究竟係邊到術語

Btw其實我一開始係睇youtube見RX78-1好似好勁.....先去再抽Step up
其實Alex, RX78-1, BD2呢D機有冇話邊部好用

歐洲人非洲人呢向起源於擴散性百萬亞瑟王
之後應用於要課金抽咭既game
歐洲人咪姐係成日抽到好野
非洲人咪歐洲人相反

三部都廚到PK
ALEX - 基本上最強汎用，打哂遠中近距
781 - 開放左Lv3 基本上已全面屌打伊改
BD2 - 400c 機體可以over cost 打450-無限，埋身飛彈下格再下格就一部

NT1唔算廚啦
起碼都要光槍有一定命中率+進退意識先用得好
成日見人用NT1以為自己好好抽
走上去同筒格機硬打結果變光

汎用黎講好廚啦
遠 - 光槍蓄力完補多槍，好鬼痛
中 - 腕機炮快得黎又密集
近 - 格鬥有連擊，仲有急回x2

另一部叫好用我諗得返光槍大魔嘅兩招打停，但氣墊機難用
雞煲飯就玻璃大炮，算不上廚

我覺得伊改最多都話比BD2全面屌打 但781無急回傷又差少少我覺得同伊改仲係各有好處嘅

佢以家又喺到扑緊D伊 一場扑成十幾萬傷

無限場出兩隻350，點夠你地玩

nt1光槍真心唔勁，最多只係性能好d，易上手，容錯高，地宇都得
再睇下部京寶，cls，單挑冇機食到全套，仲要有戰術甲，不過高手向

跳

冇必要唔好打無限，地雷多，或者同fd多排先

我隊隻彈魔一開場落機到完場
又好彩俾我贏到

原鋼25.52%，到底死幾次

人地隊又係斧伊，我嗰隊又係斧伊

我用Alex試過遇到強人隊友，去傍住佢一齊打，互相cover效果好似唔錯(好彩抽中筒易D幫解圍).
請問高手們，你地見強人隊友會唔會專登去夾住打？

要打死佢一排彈都唔夠
但已經幫到隊友好多

瞄到爆頭就發達 我唔信有人插頭甲

rx78-1雙刀幾好用
斬到7萬幾傷

有冇連登場

伊改仲易推傷
不過好易狂比人秒累全隊 我都用少左好多 個格位都係比返有料嘅人嚟啦

難得4top都無人讚

經典垃圾隊友

正皮:歐
負皮:非

銅箱中到dp以外物品都係歐

不知幾好玩

FB YUKI仔 C3落場屠下魚就串

fb啲花生真係好好食

贏左搞手又好威威拎光環咁

我都想頂到前線 但唔識停人現時只能補刀向
再練下先
幾時出強人的msv機 其實有冇

睇黎佢都頂唔順2個 350

抽中奴隸幽靈，呢隻係咪好一般？打咗幾日都唔見有人用佢

佢個偽裝要好有心計先發揮到效用
岩岩新出就好玩玩耐左就冇人會中計

單丁一部無咩用 兩部先有威力
亂戰慢慢包圍人 不過性能就一般

攻擊力接近陸高（高少少）
但用個爆發甲換走急回我覺得唔抵

好似仲有部兩部

用咁上下會發現同陸高無咩分別

每日任務係咪改左？
之前星期二要打宇宙戰

啲機種已經好唔平衡
而家350 400 場真係援機都唔洗出
成堆勁到仆街既突機

支援機好似無邊部係特別勁

除左泥岩真係好屈 但要上到450
350cost - 400cost 呢段真係俾突玩死

用Fa高達同6號機

講緊350同400場

書包 鐳炮輕鬆carry無難度

彈幕大魔、雷炮都算強機 問題係350-400啲格機唔係強機 係廚機
基本上援機一步走錯就會秒爆

書包勁呀，我中過4次lv 1

好想要呢兩部

話說尋日300 cost 房試用量產雷炮，原來都幾好用
我無睇數據，但雙槍好似都扣得幾多，嚇得走敵人
感覺上好似好過渣炮

係幾勁 我上次開黑房第一次用
感覺應該300最強援

射速快啊 扣血倒水咁扣

我中左400+三呢雙槍
問題係400出支我唔係馬炮就狙二 因為行前豆真係送埋去比班癲佬斬

量雷上400 我見人用都係唔夠力

量雷都係留返300/350房玩下用
400太多選擇

仲要係地上限定
宇宙用特拉傑個時最鐘意見到量雷同吉狙
貪佢地無盾 插中就贏 唔洗好似炮吉咁計過度過先插

今日改左日任冇人講

番工未有時間on
改左咩？

其實而家係350-400 欠活動性高又夠輸出既援機，即係好似泥岩咁
狙吉改用R4無打停手段 ，拎筒上前又好大風險
雷炮輸出係好高 ，前提係要舒服企定咁打，慢已經係致命傷，對面啲突擊全部勁高輸出、有exam、有隱身、有筒格

雷炮有把撚 格柒佢班仆街

見到有人話宇宙戰兩回 改左5萬傷

官方迫害宇宙撚

係囉每個禮拜兩日開bd3玩宇宙
不知幾開心

迫人玩兩場宇宙都迫害宇宙撚?

改左啦 宇宙兩場變左做五萬傷

+1 每個星期有兩日拎住四盾自由飛又無人捉到你既感覺真係好正

咁咪仲好 啲人為咗解任鳩玩仲衰
根本佢宇宙唔出返啲正機都係無咩人玩

等緊佢出自護號
出住精渣先都得架 一樣歡迎

出精渣真係打哂飛機

解任梗係入掛機場

掛機場好悶 又唔可以真係停足全場
寧願九九下咁打番兩場 反正又唔使理輸贏

我真係鳩玩都唔想 大力歡迎唔使上宇宙

有時見兩場宇宙真係想直接keep
一個COIN浪費廿分鐘掛機

早排都可能掛下/鳩玩
近期幾次真係唔要嗰1coin算

其實宇宙先係我新人類發揮完全實在嘅地方

舊人類上親宇宙都比人撚 不了不了

仲有蕉蕉蕉呢

冇打停350以上，太難生存

高cost 都好d
低cost 我用吉炮成日比人蝦轉身唔夠快

350 400 都成日用
雖然無打停
但好快爆到人腳
仲有混戰有人打down 抽水好好用
除左單挑格機好難搞
一掂中就變光
但都起碼反格到佢一野

屌咩料，戰術裝甲比部量太空坦克打停

家下先知？
太空坦克同量產坦克不嬲都可以破戰術裝甲

撚完強人再玩妖精好撚輕鬆
長期雪櫃 今日裝哂boost試玩 順手好多

本身改版完條氣又長左
不過依家改完妖精真係得返鳩斬

把槍同手榴彈都真係垃圾一樣

雙槍冇用回彈慢
另外果枝都……

所以唔洗煩 一路無雙直至變光

400場拎著支Lv 1嘅賣牛式唔係賣隊友係咩

專心用刀啦 佢格傷同判定其實係勁嘅
拿講明先唔好拎伊改BD2嚟比

有D場用佢係好正
有次我係基地用佢 兜去後面兩套殺左隻雷炮
最抵死係隔離隻SPII 開左鏡睇唔到自己隊友比人姦緊 到佢發現雷炮死左個時已經太遲

我係隻雷炮分分鐘出返嚟就會追住佢下格

近排 a- ranking場咩事
尋晚打沙漠 300 一開波有條友斷線，我開 DS 衝上去9斬
諗住反正輸之唔扣分，點知大比數贏

之後無限場我用光魔，隊友sp2 同對面 d 唔知咩渣古同吉姆係度豆豆豆
我無理照蕉停佢地下格好爽

隻SPII 係抵屌嘅 因為雷炮應該有叫救命 前線有人返來回防 只係遠水不能救近火

咁咪會加好多分囉

無限嘅渣頭豆最大機會係後期渣？

無限場有兩隻豆機係咩玩法

我都係一日打三場，以前成日輸，依家9打都贏

唔識玩SP2支狙，用得SP2都係無限豆

抽隊友好重要

SP2狙好痛架 好快就斷到腳 超好用

次次我用援，一有格機望住我就叫定人幫拖
但有太多次隻汎企我隔離都唔知望左去邊, 唔會幫手

俾人屌爆左就會spam "真可靠啊"

個hitbox好唔慣
反而書包仔用得好爽

做汎個時有人叫救命就要去救佢架啦 好多時有雞執

我次次見有人求救都會老蓮咁遠都飛過去
救到就救，救唔到就報仇

人地專心斬緊支機時，就係你執雞之時

圖from孤仔
gbo 會跟robot魂時間 7月出GP01 8月出GP02?

根據夜吉個期玩法既話

係GBO2 入面 GP02會係格機定援機呢

GBO係咪未出過一場用一次既武裝？
我諗起以前玩VS系列粒核彈

以前玩VS 我會係天氣到打直射核彈落去隊友到變地圖炮

*天空

Destiny嗰隻玩Ps2版可以用低cost核彈機無限射核彈
屌到啲fd媽媽聲

覺得係格

唔會真係核彈啦 射完之後唔通衝出去特攻咩

出核彈可以將爛地炸成平地

當爛地唔再爛

基地中間炸係咪可以炸曬四隻HMV?

係咪一定要打rank先有得拎箱

唔係，不過個掉箱率好低
仲要出到箱都只會得DP, 回收券, 3 coin

歐洲人對以上條件並不適用

咁打擊人嘅咩 要等待並抱持希望呀 我好快就會開箱開nt1

仆街，大把歐洲人開箱中G6, 雞寶呢啲

我最多中先行勇士 變埋回收卷

打左6個鐘部唔跌

非洲命已經無刻意去刷
一係自訂房set手制自刷

但有時唔係你嘅，刷一個月都只會得堆垃圾

格lv3 781&雙劍 nt1
可能仲有唔記得

係咪想食屎？

最好都得BD1

迅渣（無槍）

屌 carry咗個仆街仔贏
個A-本身對面隊有人唔ready彈咗
之後再開入我隊就知咩事
無限用葛夏 仲要贏緊一分仲係前線出擊

都唔明點解跌箱set機率咁低做乜撚
2:30開始打打到宜加先跌一個,每日俾兩個好心個機率升高D啦
可以無限拎箱就話姐,垃圾營運

設計對白
玩家:10%有幾多?
笨大:10場跌1個
玩家:6個鐘都仲未必
笨大:1000場跌100個，你仲差好多場喎
玩家:屌你bandai

btw有消息遲d會有水戰

頭2場出哂

銅箱1000dp x2

笨大真係同人講過10%係解10場跌一個？

水戰即係係沙灘浸半個身落水個款？

梗係無啦
一早討論過佢個機制要轉
應該10場保底必出一箱
反正個個箱都係出垃圾，點解唔俾人有肝既目標好過？

依家打完日任就收機，心情好咪玩多一兩鋪囉

嚇死我，我唔係第一次聽人講十場跌一個，幾驚笨大講過啲乜

佢而家開夠十個箱必開金銀箱真係完全冇吸引力，又冇安慰嘅作用唔知做乜柒

金銀箱咪又係中回收券
曬氣啦

都仲係有宇宙掛機任

直接比券or中重覆嘅機

宇宙好呀開bd3 快到連車尾燈都睇唔到呀

上士10之後係咪到少尉

有冇晉級任務 冇就繼續打

今日又宇宙戰又兩勝
真係多謝糞營運

唔係15/20咩

都唔知點解會俾人叫做神營運

好似係15

打自訂算吧喇

與其水戰我更想要協力推波士/小隊推大群電腦嘅任務模式

岩岩睇FB grp
竟然有人吹奏G3

其實g3支光槍加返攻的話 打無人都市 沙漠 港灣都唔會差
家下差槍打炮機先得千幾真係痛都唔痛下

格鬥判定：中
G3出劍係個個都可以斬返佢轉頭

G3無爆發性輸出已經唔合格
所有突襲機都係短命種佢仲要妹下妹下咁打
又做唔到Zudah遠距反剋援機

G3緊係貪雞摸狗 陰陰濕濕偷雞射人啦
450場d光槍咁恐怖 bd2亂衝都變光

所以家下真係食得屎差槍打剋屬都係得千幾

一部無輸出無速度嘅突機都吹奏
仲要放佢係450-500cost生存

NT1京寶光魔群魔亂舞 真係幾多條命都唔夠

其實我覺得g3最大問題除左支光槍
佢d配件格數都好有問題
明明射擊機 但d格數去曬近距離到

宇宙+兩勝
連機都唔想開

今朝入左自訂黑房
第一場用六號機
有隻狙二得閒就斬我，之後連沙米路都加入
去到尾段已經忍唔到還拖
最後都Win

特登玩多場做佢地，用京寶不停炸果兩條友再下格，去到中段已經對面都特登衝去殺我
果時肯定係黑房，一打八，另外一個街客都好慘

完左之後特登再打一局然後係準備位卡住佢地，房主打完一堆日文粗口就Ban左我

日本小學生

京寶喺tk界都係坐穩第一把交椅

撞正下格專家佢地真係不幸

下格專家

仆街
終於知奴隸幽靈有咩好
打沙漠沙塵滾滾
一大混戰你睇唔到野淨係可以靠雷達時佢勁到仆街
成日比佢喺啲塵入面突擊出嚟下格

你當 ds 斧伊流架
琴日先玩無限cost格鬥祭, lv 1 都一個斬down 9 個

我都試過 係沙漠用ds 混戰個時連到一set 完個時發現 人呢
等D沙塵冇咁D先見到 全部人比我打down 曬

仆街 明明記得之前中咗BD1
正話check下，咦無嘅

已成為回收卷

但我個倉一隻都無
佢完game送完箱會唔會自動save 架?

好似用coins先會auto save 其他都要手動

所以每次熄機/熄game logout save好重要 要習慣下
唔見左冇所謂啦 bd1麻麻地 冇選擇先會用佢

好快就抽返

個時係早期玩…抽完望都無望過
後來先有save o既習慣

好彩只係BD1

呢個先好做
入人地啲刷箱場，臨完場霸個點就完
Host為左刷箱應該會俾你贏啦

剛剛買咗二連槍今晚返去蕉吓人先

通常打兩槍中得一槍

用2連蕉要裝lv1and 2鐳射兵器過熱冷卻

等隊友打停/冇人理你，先蕉佢4槍再蕉5槍

咁大穫
已經好快OH，仲要中得一槍

得lv1鐳射兵器過熱冷卻

今朝先比人陰完，大家做同一樣野

我會搵啲1/2 人數嘅場
場主通常都係用自動掛

其實個D點樣自動？

聽講係用連打手制，寫好段code黎做

今日日任打三場自訂輕鬆解決
搵到個宇宙場係講明一人贏一鋪

當同人過下招又可以贏都幾開心

同埋我剛剛先發現原來自訂戰既DP得點同ranking差無幾(唔計Rival)
係EXP會少啲，不過我都上到少尉，EXP就由得佢

今日開始我都決定晚晚打自訂算了
個group match真係攞單排撚命
場場俾對面幾部吉指圍住嚟斬
自己果邊個弱智group就秒速變光

不嬲都打自訂冇必要都唔打ranking
搵d random房打

唉 升級任要贏競爭對手10次
又預到豬隊友 由B落到就來D+

由B落到D+都未解到10次?
你都唔好得去邊

解完啦 而家C-尾

咁又真係幾陰公
個人覺得玩炮機易贏對手d

300~400場個生態唔同曬 有曬D痴撚線格機 炮機唔係好生存到

玩低cost機升快啲

我最尾個幾場都係玩返200場用吉改穩紮穩打

用書包/ 狙吉改都可以一戰

狙吉改跟住隊友後面蕉蕉蕉輕鬆贏競爭對手

賣隊友

睇你識唔識救機啦 隊友俾人打咪幫手後格/撞人
隊友打緊人 你就瞄住對面隻腳不停蕉 奶腳

本來都無所謂
而家場場勝負就係取決於邊隊個group實力強D咁
呢場打完18000對3000
下場就變5000對12000
咁我單排嚟無意思啦

想幫拖用筒打停再蕉都得

惟有用廚機拯救世界
試過用 DS 臨尾掃冧5部，清晒反 cap 完場

無限場玩Alex除左光槍射...... 對面一有火戰炮個類再俾人格真係G9G左

挑戰極限
練下 d 基本功

渣2 lv 3

我A有時都係用渣2上分
d血多到當兩隻用，豆又痛，係無急回走位要醒水

豆乜
筒格

有大盾，有急迴x2，加多個耐格lv3 應該好頂得下

而家200梗係gm trainer啦

咁高性能
點練機師

岩呀 未出斧伊試過3百場拎部lv5舊渣出黎玩
冇盾 冇戰術裝甲 冇急回幾大挑戰
最後幾秒輸一部既分 撞死人逆轉

抽到葛夏lv2
好難用
點樣先可以用得勁

要等 瑪麗 巴打覆你
佢main機黎

個流星鎚係成部機既靈魂
射程寫150 但實質有100mm豆槍既距離
所有牛鬼蛇神 什麼戰術裝甲 係流星鎚前面都要下跪 個鎚打人仔仲勁過頭炮
缺點大份 求其射都中

過左1分鐘先放炸係咩玩法？

可能想呃50分掛

又唔係去到main機既

我日日轉機已經無main可言

玩左幾埸自訂房 發覺蒼白根本唔係廢

係難用所以多戰犯姐 本身係可以好勁嘅

用法同laser一樣 打遠既話你要瞄頭再話少少先會中

中左跪地 睇你轉飛彈定衝過去下格再射飛彈

btw 睇卡苗玩先學到野 打350佢淨係玩呢部咁濟

果然搵我老婆抽就無咁臭手
雖則係Step 3，但中魔彈都好過中夜吉

聽日係咪出自護號？

搵腦魔巴估

我收返我講過既野，部魔彈原生得10射補同3格補
400 Cost黎講，佢做乜鳩啊

廢到驚

夜鹿可以玩低cost場

呢部支援機黎喎 渣豆槍所以咪咁低射
其實佢射好痛 只係唔用好

SP2原生都38射補，用佢拎豆仲大力

其實ok勁

我覺得真係要玩的話一隊出兩部先勁 出得一部就換另一架
兩部夾得好 集中豆一部 好快就變光
部野本身又厚血

我見你有，幾時夾下？

痴線頭先場王牌戰，有隻老虎vd全程拎住支筒係後面射

部野夾光魔多華兹幾正

爛地唔玩得彈魔 太細
其他場有足夠空間先勁
跟汎搵食好正

CLS

(Show Block User - N82)

冇錯 呢部始終單機冇麥打停手段

本身中斧伊lv2 加埋把武都已經要屌
仲要中埋BD2

全面封鎖

感覺斧伊無原高好用
動作太大 破綻都大 一擊脫離做得無咁好

仲要有埋奴隸幽靈

係 成日變光 一場輸出keep住6萬咁上下
但就斬得過癮囉

下格爽到pk

原高下格簡簡單單 範圍又大
同埋斧伊下格係咪接唔到下格？

呢部無諗住要 有BD2先真係驚喜

所有機無得下格接下格

第二段下格未斬之前可以走,唔洗等佢斬埋

我意思話倒地之後 唔夠時間打多次

斧伊好屈機喎，淨係佢拎住散彈衝過黎都唔知走好定打佢好，格佢又有機會比佢反格，筒佢佢又有戰術裝甲打唔停，走又比佢散彈一下打停，打停完之後n格訓低連急迴嘅機會都無

利申 有斧伊都覺得部機太屈，覺得應該nerf

咁短條氣 除左遺址 俾佢埋到身都檢討下你隊啲泛

斧E 其實純粹係打落好爽
啲武器動作型
350場黎講 RX781 同E改發揮作用會大過佢
不過佢LV1 300 cost

睇上網
連線順既話最多斬多下N格 下格最多接一段就無敵
因為隻野好似N格橫格斬會斬低人

正話宇宙場one win one lose係咪巴打嚟

我都係有d感覺聽日出自護號

終於抽到原高雙劍，試左一場好爽
美中不足係打ACE戰，選ACE前唔敢收頭驚做ACE, 選ACE後留頭(都錯手收左兩件). 成場就住打
感覺上持續輸出仲好過BD2 (我太廢唔識用格機)

今日400場妖精打到ace竟然贏到
隊友夾得靚，我妖精收左5個頭

妖精做ACE係最錯既事

Detail ?

今日估新支援機如坦克
仲有Gundam type

但係好耐冇出宇宙專用機

我三分鐘見到係自己都以為收硬皮

無限Ace用雞寶唔小心做咗驚到仆街
點知又贏到

有feel今日會出援，屌打番最近d機，應該係槍手高達

我覺得而家無限做ace最勁都係Alex 又難死 又遠中近都有收頭手段

咪係 幾時先改弱佢
有Lv2急回已經好勁

我覺得6號勁啲 佢就咁射兩炮
就算無頭收都有助攻 有速度又有盾

屌，都話alex唔咸唔淡，你地到底明唔明
就好似fa，純炮
就好似妖精，純格
alex就係部中間嘅汎機，射又唔勁格又唔痛

買書有野送

前幾日儲齊9個箱 尋日跌左個銀箱點知得5張卷
會唔會太少

香港psn用唔用到先?

對箱有希望已經係錯既態度

應該得

用援格比泛， 笑咗

你知班隊友啦，又要即刻打停，用要射得格得痛，alex點滿足到你地

佢講緊nt1唔似fa同妖精咁單方向發展姐
唔係拎fa妖精黎比

佢光槍、手炮中遠距推傷夠快 格傷唔差 又大盾+急回二 係好鬼難打

nt1 射人唔痛
援機弱少少都比nt1 撚死

光槍射格 三千幾 仲可以追多槍千幾
唔叉仲可以連蕉三槍打停, 都未overload

仲可以豆豆 執雞 走住屌
射格200 一粒 45 飛一排 成9000 傷
數一數二既豆豆

雙碌, 仲要巴撚 斬兩下, 援汎格全方位打撚曬都真係幾廢下

btw
炮機雷炮有巴撚 唔夠純都應該廢
格機捷達射程600 唔夠純, 仲要無巴撚唔識斬都應該廢

bbtw
渣咩機唔重要
都係睇個駕駛員
係識玩 渣一指 火箭炮 上埋前線下格都大有人在

仲有十分鐘

G4&G5

海產！

白狗吉狙！

笨代：圍骰通殺

搭多隻

Msx D機

我屌 加爾巴迪？

呢都機殺死過啊寶

三種迷彩
炮勇入回收卷

呢兩隻唔識用，休息

發霉咁

炮勇上星期六中一嘅人

心郁郁想換炮勇
話說幾時先整成回收日日有唔同三星機 次次話落劵都係得嗰一日

買炮勇

認真？ 炮勇除左枝炮有用之外真係拎黎擺咋喎

呢隻會唔會行得快？

落回收係頭2日先100%出
之後要等佢再輪

Alex 咁勁，點會有人話係雞肋？
光槍最大問題係要叉得耐 頂唔到前線
但佢既光槍可以快叉持續輸出 已經解決左呢個問題 最重要係唔使似筒格咁下下上最前
好多人淨係睇單發輸出高 但無諗過留係戰場上唔死 慳返半分鐘 其實可以打多好多傷害

支炮太浪漫，不了

出埋D咁嘅野

幾日冇開機都冇乜損失

120咋 叫慢

應該好快好正

得一個人咁講

似乎支beam又係迅渣咁一槍停？

200cost嚟講好似叫快啲

明明12點幾時紅券仲有精渣換，1點就轉咗FA
我以為淨係4點先會轉原來紅券機星期四一點都會轉多次

睇demo好似係

雷霆個部擺左DP

其實用得多NT1
我都發覺用高達係SN會穩陣過筒格
試過打港灣用筒 對面佔左C 一部雷炮一部泥岩做炮台 我用筒幾分鐘都0傷害 好絕望

DP
Bd1 e改 LV2 69800 DP
同埋佢地啲2lv 武 雙刀Lv 2 43000 DP

ジム・ストライカー
機体性能 ・機体HP「10000」→「11000」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・耐実弾装甲「10」→「15」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・耐ビーム装甲「4」→「9」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・スキル「爆発反応装甲」を付与

冇人提起佢同渣古2s型

又BD1 擺多幾部落DP唔得既

聽講支槍一野95over heat

格鬥係強人模組

迅捷渣古還能再戰十年

我要急回啊

佢支槍唔駛抽 好過迅渣

笨代：厚血硬左 再俾埋個偽戰術裝甲你仲唔滿意？

又要忍多一個星期手

咁好迅捷有機冇槍人士

玩開勇士既人應該會上手好多

係咪有新四聖獸

笨大繼續逼害支援

之前全身都係反應裝甲但係無技
出咗得兩邊膊頭有嘅奴隸之後先加比佢

反應裝甲佢基本要有啦 成身裝甲

部野200cost援機恩物嚟
豆射程350m有炮 120部全cost援機最快
仲下到宇宙

終於買到FA

屌 病到係咁打錯字

有人貼左新機數據 可以入去睇睇
耐實彈得7 但有130速

有平衡器有ambac，應該200場幾惡下

正
迅渣類
between笨大應該要加埋旋回值囉覺得

take care
係啵 佢援黎 咁120係叫幾快

佢可能係唯一一部避到la 蕉蕉既援

耐實彈低但係有盾又抵返啲

仲可以行斜坡上山

6號機插晒迴轉lv 1 2上宇宙打得好撚爽

無強噴既最多避一次
噴完之後停低個下都係會俾人蕉中

射格先得3千幾
支槍charge3秒唔多又唔少，縮蓄完又太早，唔縮被人打斷，腕炮係痛不過得150射距，光槍射人又接唔到腕炮，未射停到人都比人筒格啦
睇下先古，槍蓄得慢d，一發最少2000，中完人地急迴接mmp,200距唔多唔少50飛掃死人
仲有nt1飛住射係頭炮，30飛全中都打唔停
水魚機nt1

唔好嘈喇 開房打過咪知囉

先勇射一槍nt1射咗3槍啦
睇下支槍要叉幾耐同埋每一槍個間隔啦
腕炮最廚嘅用法係下格人之後豆
唔係比你面對面射

仲未計先勇肥到仆街是但射都射得中
NT1瘦咁多生存力好好多囉

話NT1水魚真係第一次聽

講到人地射一槍就射番人3槍，人地1槍威力彈速都射停你，你射3槍唔蓄力慢好多就一定全中
仲要話生存力，人地先勇個盾成4400，血仲要16500，睇下alex,咩話，13000?少你成套射格

今晚開房一邊先勇一邊nt1喇好嗎

super

咁你咪又講到先勇叉槍唔會比人斷唔會射唔中

肥瘦機對援嚟講真係差好遠
450用雷炮或FA射先勇開心過射NT1超多
對腳粗過欣宜又唔會穿大細龍門差幾遠